金鷹: 蘋果踢爆疫苗首宗死亡, 專家委員會語言偽術:「死亡男子與接種無間接關係」

金鷹:
蘋果踢爆疫苗首宗死亡,
專家委員會語言偽術:「死亡男子與接種無間接關係」|
壹殼花生
20210305

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

總之無關系
自然死亡啦

即係有直接關係

比疫苗毒死先算有直接關係

總之就唔計啦

病人自己有責任

差在未講埋出口，條友抵死

&

唔排除為咗呃二百萬而隱瞞病歷

併發症死都唔關疫苗事

唔係間接，係直接關係

總之個250 萬唔會有人中架啦